vroeg Esmeralda.
"Oh niks bijzonders; alleen Dodsley had per ongeluk paraffine in gezet witte azijn."
"Onze dubbel geraffineerde olie zonder geur," mompelde Lord Selvaine; maar hij knikte bemoedigend naar Norman.
"Vertel me nog wat meer," zei Esmeralda.
"Ze zijn allemaal nieuw voor mij, en ik geloof hen, wat Lord Selvaine ook mag zeggen. "
"Er is er een over een bruiloft," zei Norman.
"Ffoulkes vertelt het, en zweert dat het waar is.
Het was een broer-officier van hem, dus hij zegt, wie, toen de predikant hem vroeg of hij deze vrouw voor zou nemen zijn vrouw, zei, met een air van verrassing: "'Waarom, dat is waarvoor ik hier ben gekomen!'"
"Ffoulkes heeft een bewonderenswaardige herinnering," mompelde Lord Selvaine; maar Esmeralda lachte, hoewel de lach heel stil was; voor de het woord 'bruiloft' werd op haar gericht.
"Je moet een grappenboek bewerken en noem het 'oud en modern - meestal oud', zei Norman Lord Selvaine.
